## Содержание
- сервер на Spring `ru.ifmo.java.torrent.server.web` - модуль `Server`
- Swing GUI для клиента `ru.ifmo.java.torrent.client.gui` - модуль `Client`

## Как запускается
- сервера с использованием Spring запускается из IDEA run `ru.ifmo.java.torrent.server.web.ServerApplication` в модуле `Server`
- сервер без Spring из скрипта `run_noweb_server.sh`
- GUI клиент работает из скрипта `run_gui_client.sh`

## Особенности работы с использованием Spring сервера
- GUI клиент-1 должен запустить `default` подключение и сделать `upload` какого-то файла
- другие GUI клиенты должны запуститься из `.torrent` файла, полученного с сайта, и могут скачивать любые другие файлы во время работы с помощью `.torrent` файлов к этому же серверу, а также делать `upload` любых файлов
- клиент-1 и любой клиент, созданный из `default` подключения, не может скачивать что-то по .torrent файлу, поскольку его IP сервера отличается от тех, что выдает трекер при получении `.torrent` файлов с сайта `localhost:8080`, делать `upload` может свободно

## Особенности работы без Spring сервера
- запуск сервера из скрипта `run_noweb_server.sh`
- запуск клиентов по скрипту `run_gui_client.sh`
- работа с клиентами через CLI, поскольку сервер без веб-интерфейса не раздает .torrent файлы

**Web-версия сервера** 

![](pics/image0.png)

**Первый экран GUI клиента** - выбор папки для загрузок

![](pics/image1.png)

**Второй экран GUI клиента** - выбор типа подключения, то самое `default` и `.torrent`

![](pics/image2.png)

**Основной экран GUI клиента** - сам клиент

![](pics/image3.png)

